[連登音樂台]《體面》粵語版MV出咗啦 希望大家支持下

上個POST多得三位巴絲打肯唱小弟首劣作
今次整MV係想多D人聽到小弟作品
同埋想多D會員支持返[連登音樂台]
因為眼見連登既改歌愈來愈少,希望大家可以入去比個LIKE
然後SHARE比身邊既朋友
或者聽完覺得差,有乜意見都可以留言
最後感謝藍調魚巴打靚聲唱小弟首劣作
你既唱功小弟拜服 上個POST有幫手推POST既我都多謝你地

主唱:藍調魚@LIHKG
改詞:紅塵夢醒@LIHKG
原唱:于文文

《筆寫不捨》
情深一輩子 想靠倚 擁抱親熱
情詩千百篇 寫信紙 相告一事
墨水蕩紙 處變不驚
落筆亦可 說意難領
白紙願否見証 留筆裡 擺脫字形

落花在水 愛意輕輕
卑躬屈膝 卻覺無味
或者在史記裡 誰失意早已注定

代你輕吻信紙 如筆鋒勾淡舊時
寄情達意 如紙 寫失了目前
過程未變 難保封筆一劫
再分別 傷春悲秋一輩子

若要一切變遷 拿筆 捨不到舊時
未曾在意 曾寫得一夜未眠
再來遇見 而捨我願意
雙眼朦朧 輕描寫意

從筆跡見識 這佈景 雖說不值
還好得到的 失去的 總算安定
正書隸書 那怕堅貞
篆書草書 那會寧靜
亦可在紙見証 餘生再筆記內情

代你輕吻信紙 如筆鋒勾淡舊時
寄情達意 如紙 寫失了目前
過程未變 難保封筆一劫
再分別 傷春悲秋一輩子

若要一切變遷 拿筆 捨不到舊時
未曾在意 曾寫得一夜未眠
再來遇見 而捨我願意
雙眼朦朧 輕描寫意

此情缺字不見

自推

支持本土

我覺得佢唱得好好 可能原曲係女仔唱
所以可能唔慣 係我害佢 要屌請屌我

唱到屙唔出屎咁

明白 我都知好難逼你鐘意
或者可以起我底睇返另外兩位絲打唱
佢地都唱得好好 可以聽下

好似亢帥克

HELLO挽歌兄
舊登年代開改詞POST有幸被你讚過幾句

小推

巴打加油

多謝巴打

lm

無話一定只可以改一次既
多謝巴打介紹 有任何意見 任屌唔嬲
小弟會虛心學習

好難聽

反差咁大 其實我真心覺得好聽

藍調魚師兄 係我要同你道歉
係我選咗女仔歌搞到你比人批評
希望大家對佢手下留情
我好感激佢唱我首詞
大家要屌 真係屌我啦

介唔介意翻唱 歌詞寫得幾好

支持巴打繼續創作

當然唔介意 多謝你

多謝

咁都話難聽 樓上成班歌神

我一直相信自己耳仔 終於有人認同我

咁呢啲好主觀嘅 何況呢度係連登

無咩feel

我覺得唱得有啲似林奕匡 不過係好聽嘅，巴打唔好咁介意因為呢度係連登

咁係我填得唔好 唔關唱事

我擔心唱果位巴打會介意
我唔介意比人批評我份詞

應該把聲唔夠沉

咁依個我好肯定係因為首歌既原因
因為佢唱緊女仔原KEY(不過首歌偏低音)
所以佢用男聲照唱都可以唱到咁我真係好滿意

不過都多謝你意見

呢個思朗是咪嗰個思朗

你兩個咪一樣 咪當我唔識

你兩位YOUTUBE歌神

開咗改詞POST幾個咁出名既人入嚟
真係三生有幸

巴打你有無認錯人
小弟五音不全㗎喎

咁睇你舊登係咪叫雪人也出火啦

係 hello

咁戇鳩嘅名仲有邊個會改喎

痴線，十年無見

幾時唱下我D詞

兩位師兄 十年無見
我唔介意你地係我個post吹水

所以我同巴打你喺舊登已經見過面？所

我講緊你地十年無見姐
不過真心記得你個名

以為你同我講

原來你都係改開詞既
恕小弟孤陋寡聞

想學書法

都冇人識，何來孤陋寡聞

識你嘅人都係孤陋寡聞啊

係 誰偷咗了思朗的時間

仲爭緊dc 大佬數

想學就學啦巴打
以下自己寫得好滿意嗰句歌詞
正書隸書哪怕堅貞 （楷書同隸書寫到好工整）
篆書草書那會寧靜 （篆書同草書就寫得好灑脫）
正正表達出書法既奧妙

DC咁多貨你驚咩
佢係FB收故幫人改詞果度都大把

晨早一推

唔錯

咁多名人

認錯人

到底巴打舊登叫咩名

唔出名啊 希望下次你唱下我d詞啦

巴打你唔好咁痴線啦
呢度是但一個都唱得好過小弟

比你唱完我有少少虛榮感嘛

我怕只有失落感

你係余知秋巴打？

我個人零要求 唔好唱錯歌詞就一定滿意

留名

我覺得幾好聽喎
如果音質好d就好
加油

失落咁就要聽傷爺嘅《失落療程》

似係想chock聲
懶係有味道咁
但好唔自然

夜喇，收皮啦

你手詞值得你更有要求

樓主有無性趣改其他歌？

主唱仲未入嚟個post留言
希望佢快D見到你地讚佢

填詞當然有興趣啦
不過我個人好神來之筆
要無啦啦心血來潮先填到自己滿意既詞
所以產量好少
人地DC好快又一首
我無佢咁勁

我超鐘意

多謝你誇獎

唔係啦，我誠實派的

巴打寫多啲啦

明白 感謝你

你仲未講舊登叫咩名
畀我估下都好啦

我真係寂寂無名㗎 唔似你地扮晒野
果陣D詞好白痴 睇返覺得好尷尬
不過挽歌師兄係第一個覆我既人
比咗好多鼓勵我 等我可以慢慢學習到依加
以前我係高登既偶像 唱既係花生湯丸（依加紅咗 ）同埋晨早講早晨 詞既我最最最鐘意張纏玉巴打
而你係我比較後期聽youtube改歌先認識到你
透過 HKG 分享一則貼文: [改詞求唱/求改/求名]花千樹

啱啱先見到個po 巴打

我都話好難聽㗎啦果然好多負皮比我

但呢首真好難唱得好聽，可能我問題 成首個tone太平了

噉你嗰陣唔多產嘛
呢首我有印象，依家睇返感覺巴打你都進步咗好多

當年都是挽挽鼓勵小弟，我嘅生命力先可以猶如曱甴，捱到今日都未死

小弟覺得係有進步空間，但無佢哋講得咁差囉
而且巴打嘅聲底幾好聽

樓主child登勿認真
我都覺得好好聽
支持你繼續創作

多謝你呀雪人巴 其實我平時唱其他歌喺好聽啲㗎 好似喺

我會加油的

你知唔知好多出名會員讚你
好彩你依加先見到
幾驚你唔開心
信我啦 我100%鐘意你把聲
你可以起我底 我有開po屌過tonick
所以你要對自己有信心

多謝師兄 會努力

有無睇段片開頭 有出你名多謝你架
唔係有你堅持幫我推post都唔會有三個人幫我唱